泰國抗議者高舉黃鴨包圍軍營 鼓勵部隊發動政變

集會組織於第11步兵團前發起集會！
2020年11月29日 - by hushjoker
SHARETWEETSHARE

泰國頭條新聞社訊 據泰媒報導 11月29日，集會組織“法政與示威陣線”聯盟於當地時間15時在皇家衛隊第11步兵團前發起集會。據悉，此前集會組織原定於第1步兵團前發起集會，但從29日凌晨起，工作人員陸續運來100多個集裝箱以及鐵絲圈等屏障物將第1步兵團前的道路和路口封鎖。

11月29日上午10時，集會組織宣布將集會地點變更至第11步兵團前方。隨後陸續有警方、空軍等進入集會現場以維護秩序，並有工作人員運來鐵絲圈、廢舊的公交車、樹樁等做屏障。 13時40分左右，已有兩輛水砲車至現場待命。

14時50分左右，集會組織頭領之一的“企鵝”來到集會現場附近，並表示今日之所以選擇在第1步兵團和第11步兵團前集會，是因為兩隻機構與此前的政變有著很重要的關聯。 （編譯：hush 來源：Khaosod）

HONG KONG STANDS WITH THAILAND AND ALL FREEDOM LOVERS

奶茶聯盟

泰國抗議者高舉黃鴨包圍軍營 鼓勵部隊發動反政變

有鴨鴨擋一擋水炮好過硬食

唔係早兩日先叫軍隊唔好發動政變咩

好想見到泰國手足成功

沒錯
下錯標了

是反對現在的政變政府

推翻皇室 刻不容緩

黃鴨事變

修憲政改

講真係呢個專制體系下修憲 到最後仲係變返依家呢個死樣
凡係假改革 必來真革命

只是收回王室的權力 虛位元首 學英國🇬🇧日本🇯🇵

泰國實施君主立憲
與日本相同體制
只是軍隊權力太大
國會長期被軍方把持

廢除汙辱皇室法律

黐孖筋直情要推翻成個皇室 要建立新嘅共和體系 泰國先至有出路

膠鴨革命

泰皇蒲美蓬在民間的地位非常高
不下於日本天皇
皇室很難推翻